紐西蘭旅遊巴士翻覆 至少20名中國旅客受傷

紐西蘭旅遊巴士翻覆 至少20名中國旅客受傷

一輛巴士在紐西蘭皇后鎮附近的道路翻覆，造成車上中國旅遊團至少20人受傷，其中2人重傷。（畫面擷取自紐西蘭電視一臺TVNZ 1）
2020-01-21 17:31:30

〔即時新聞／綜合報導〕一輛巴士在紐西蘭皇后鎮（Queenstown）附近的道路翻覆，造成車上中國旅遊團至少20人受傷，其中2人重傷，被送往醫院治療。

綜合外媒報導，今日（21日）約下午1點，一輛旅遊巴士翻覆在皇后鎮通往格萊諾基（Glenorchy）的道路上，造成至少20人受傷，現場指揮官證實，所有傷者皆是中國遊客。

當局派出2架直升機和3輛救護車到場救治，有2名中國遊客重傷送醫，事故路段估計下午8點恢復通車，而事故原因仍在調查當中。有目擊者表示，巴士翻覆地點是一處急轉彎，視野不好，以前也曾發生過交通事故，但通常是在冬季。

我唔要中國人受傷呀

我唔係要呢d

小心D，我指紐西蘭急救同醫護，點知呢20隻蝗蟲有無菌

想自製交通意外，留紐西蘭醫，唔返大陸

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

係咪㗎，唔好氹我喎

要咩姐

重傷痛苦過死

果段路幾個月前渣過..彎急又窄..限速100， 膽細最多渣到80..

其他人就係咁踩油唔識死

做得衰野多

果陣去Glenorchy都係慢慢扭軚揸